Twitter 而家變到weibo 咁多敏感字出唔到， 美國人覺得無問題？

有無人識美國人

可能有人已經出post 屌 然後又俾佢地block 左

你search loser
佢直頭彈侵仔俾你睇

左膠: anything but trump

g